蕭生都覺得美國出賣香港人....

13分40秒

客觀環境睇 美國都唔似會制裁

大家心理準備

630立法

多謝燒山

多謝燒生
放心晒

10月圍城
頂多三個月

即係唔會出賣 Thanks

唔係想撥冷水，但燒山近來好似燈力麻麻
最近都無咩燈績

全部五毛放負L就收皮啦，美國會縮？有得縮咩？聽下黃世澤分析啦

🙇‍♂️ 唔夠幾個鐘就燈到美國做野

我都想講

蕭生 好野

Hi 蓋

燒山好野

其實美國佬等緊第二個珍珠港

我燒顛到

燒山唔識睇國際政治

尋晚話中美會脫鉤

美國唔出賣香港，三峽唔會冧

把特異功能用得出神入化

即過香港自治法
燒山好野

人權法立咗咗耐都冇制裁啦
或者最終會制，但可能3, 5年後

呢D 乜法乜法要黎靠嚇姐
實際邊會咁容易就制呀

又係你班 燒膠花打手
燈夠未？

佢自己就走撚左佬
你班7頭仲聽佢點
真係好撚好笑